覺唔覺得返工時間狗衝霸位坐既廢老應該安樂死？

日日搭鐵返工都見到一大堆，屌你老尾明明只係搭兩個站都要霸撚住啲位（非關愛座）來坐
大把人頭站搭到尾站啊

應該
唔應該

我覺得過50歲已經要申講安樂死

冇人返工時候搭鐵？